鍾意一個人好辛苦

一齊左之後 可能因為太鍾意佢，經常都會驚冇左佢。
對佢嘅信心同安全感又唔夠，經常自己亂諗野。

每次一見唔到佢，佢又唔覆機就會好不安
好似之前佢同班朋友去旅行咁，雖然話係有男有女，但始終都係放唔落心，佢去旅行個排我就日日都係到擔心佢。
加上佢今年又住hall，經常都唔知見唔到面/夜晚唔係佢身邊個時佢做緊咩。

有時佢同我講佢瞓左，我都知佢係講緊大話，但又費時嘈交，又係自己收埋就算。
有時真係會因為實在太冇安全感，搞到自己好唔開心。

而加真係覺得 鍾意一個人真係好辛苦。

唔係鍾意人辛苦
係佢冇你咁鍾意 所以唔會主動搵你 要你亂諗先辛苦

所以通常受過傷嘅人都唔會意鍾意人怕受傷